AV帝王金手指萎縮？女星下體親測「太髒」挨轟：妳是媽欸

61歲日本前AV男優加藤鷹有著「性愛之帝王」稱號，因能用手指讓女性在3秒內高潮，以「金手指」封號揚名亞洲成人界，不過去年12月底，他公開自己手指紅腫發黑的近況，自嘲「已經破爛不堪」。近日，日本女星加藤紗里進軍YouTube界，找來加藤鷹合體，引起關注。

▲加藤鷹自嘲「金手指」已經殘破不堪。（圖／翻攝自加藤鷹微博）

加藤紗里去年閃婚房地產社長，但卻因不滿被約束奢華行為，才短短３個月就結束婚姻，完全不避諱自稱的她，今年1月宣布懷孕，且孩子爸就是前夫，加藤紗里表示自己不打算復合，寧願靠自己養大小孩。日前她開設YouTube頻道，為了搏關注找來加藤鷹合作，以「確定電擊出道成人界！」的聳動標題，親自測試加藤鷹金手指的威力還在不在。

▲加藤紗里找來加藤鷹想做金手指測試。（圖／翻攝自加藤紗里YouTube）

加藤紗里特地穿上低胸白色襯衫，大露誘人雙峰，下身更是只穿內褲。加藤紗里大膽在自己的三角地帶放上滑鼠墊，並請加藤鷹用手指快速點擊滑鼠，以30秒內的點擊數來測試加藤鷹的金手指功力，最後得出30秒193次的結果，證實加藤鷹威力不減。

雖然加藤紗里在重要部位打上馬賽克，兩人也沒真的做出太色情的舉動，但影片中加藤紗里雙腿大開的畫面，還是讓日本網友大罵，認為她才剛當上母親，應該學會替小孩的未來著想，「你是媽媽吧？」、「為孩子感到恥辱」。

▲加藤紗里雙腿大開的畫面，招來網友批評。（圖／翻攝自加藤紗里YouTube）

條女好樣衰 係咪變性人